想 但冇事

知道所有野終於要完啦
自己又要再搵過一個新既世界
心入面明明知道唔開心緊
冇食藥既話可能已經留緊眼淚
但食左 所以又好似一啲感覺都冇咁
唉

一齊食牛雜啦

完

今晚好飽 想瞓覺多啲

係呀完啦

去瞓啦
醒左會好d架啦

幫我

未夠鐘瞓 吽多陣先

幫你加蔥

濛撚

夠鐘

加腩汁

閱

夠鐘了

想做你sp

要烏冬嗎

照燒d雞柳又試下

聽下先

我收好貴

1$

勞斯和來斯周圍偷襲男子

唱未

勞斯隨時會用賓周hi你手指

又唱⋯